請手足們唔好再俾黑警牽住鼻子走

唔通真係冇人留意到
每一次警方有咩野做錯野, 就會做一樣更加過份既野去將上一件事掩住
佢就係知你班香港人集中力不足, 極容易去OUTFOCUS
不斷咁帶新既方向等你地分散
就講依幾日啦
先係垃圾筒掉人啦
咁最初大家都好撚嬲
然後就出現黑衫浮屍
咁垃圾筒又冇人屌
好喇浮屍完D人查緊又整個黑警入上水
又分散左
到今日又拉果個英勇保安
信唔信今晚圍完又會鳩拉D人然後又流出D仆街野去沖淡?
醒下啦香港人
點解班狗咁撚驚太子呀? 日日都要清
係因為我地一直都有繼續focus 呀!!!!
真核彈既就keep住屌
唔好再俾d撚屌放風就將之前既野吹散

光復香港
時代革命

冇吹散
每一單都要同黑警清算